《CNN》評選10大安全旅遊國家 香港第五

〔即時新聞／綜合報導〕《CNN》日前針對蓋洛普民調公司發表的「2018全球法律秩序報告」，列出10大安全旅遊地區。
「2018全球法律秩序報告」一共調查超過14.8萬名15歲以上受訪者，蓋洛普全球調查管理合夥人克利夫頓（Jon Clifton）指出，本調查依民眾對國家治安信心度為指標，調查受訪者是否對社會生活感到恐懼。
第一名是剛舉辦完「川金會」的新加坡，因犯罪率低而獲得97分高分；挪威、冰島、芬蘭並列第2名，這3個北歐國本以自然環境及生態友好城市受歡迎，而時常榜上有名；烏茲別克以黑馬之姿拿到第5名，與香港並列同名。
但克利夫頓強調，受訪者可能因恐懼而不願發表自己的真實意見，尤其在烏茲別克的專制統治之下，更有可能怕惹禍而不敢說實話；上述因素都有可能影響調查結果，導致數據無法準確反映當地的安全狀況，因此排名僅供參考。

《CNN》評選10大安全旅遊國家（括號為分數）
1、新加坡（97）
2、挪威、冰島、芬蘭（93）
5、烏茲別克、香港（91）
7、瑞士、加拿大（90）
9、印尼（89）
10、丹麥、斯洛維尼亞、盧森堡、奧地利、中國、埃及（88）

唔計食物安全, 治安又係係好少搞著白種人
中國人鐘意內鬥

印尼都有

岩 支那人剩係中意搞自己友

埃及、印尼、贏國

大陸其實城市係安全過好多地方
奇怪係點解冇日本

香港係國家
Btw日本唔安全?

大你老母陸

個訪問係問番自己國家既人？

中國印度

It asked citizens of 142 countries about their confidence in local policing, feelings of safety while walking alone and personal experiences of crime.

中國應該第一

相信CNN都係睇公佈出黎既官方消息去評分, 中國無論發生咩事都唔會公佈出黎

所以一定係中國贏哂

CNN

強國Ｄ監控真心勁喎

烏茲別克 印尼 埃及 支那

印尼

左膠傳媒

邊有印度？

打錯印尼

cnn

fake news

比支那狗D喼碌到傷殘, 北姑鳩叫令耳膜受損, 咁都叫安全

印尼安全？

有印尼 埃及 支那
已經知呢個係笑話